特衰政府正式FC，完美露出中共春袋

受 支爆女神 委托出POST

成篇聲明完全唔敢提維吾爾人三個字。cctvb 更加偷改主題變成新疆。

推

咦

有趣

推呢個
諗下有無方法再搞大D件事佢

政府洗撚你咩主題咩，話你集會咪集會囉。打少d 飛機，做多d 實事啦，仆街仔

維吾爾不是大清帝國的新疆，而是回鶻。

媒體用字俾人統戰咗好耐
中國叫內地
東突厥叫新彊

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

講真我對港獨有保留
prefer入 英/美/台 多d
但我都會支持嗌香港獨立
因為見到政府激到出新聞稿就會好開心
23條未立
你耐我如何？

標題黨 沒人入嚟

【新職業解鎖】被查師

原來政府都有睇直播既

政府連提都唔敢提
驚被美國制裁？

香港獨立，唯一出路

你係護士？

Push

xcvcbngm

香港獨立 唯一出路

真心而家真係唔好話今日個集會冇用

美國同時有新疆人權法同香港人權法
Connect維吾爾族係我地出路

多謝今日搞手同出席手足

香港獨立 唯一岀路

優良細心

仲有扯旗嘅手足
一支旗就可以令班狗出醜出到咁樣
不過又要辛苦被捕嘅手足

Exactly! Don’t fall into the autocracy’s spin!

#StandwithUyghurs

應該煲大今日維吾爾集會：警方暴力鎮壓支援維族集會 期間拔槍指向人群
最好記者係狗會上面問

咁想獨立，首先你要識得點守護住重要基建，包括……
- 幾間電廠
- 水塘水霸，及唔俾外人污染到
- 出海外光纖
- 煤氣公司所有氣倉
- 各個油庫

如果呢D基建設施都保護唔到，共狗可以一人內令你變死城……

談可容易！？

1

咁都比你發現到

有趣 大力推

可能班離地撚真係唔知咩集會

為２３條鋪路

敵人反對的

一語道破

加泰集會嘅時候已經有一堆五毛吹風話無用啦
搖美國旗又話無用
整民主女神像又話無用
偏偏依啲先至係最有用最有效果
仲上曬國際媒體添
所以話呢
要記得自己用腦
小心五毛帶風向

係，今日啲狗黎得好快

【平安夜和你Sing】

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：五區商場

新界：
沙田 新城市、元朗 YOHO
九龍：
尖沙咀 海港城、旺角 朗豪坊
港島：
銅鑼灣 時代廣場

Telegram Channel:

#反極權運動

中與其諗政府諗咩 不如做吓嘢啦

push

以後直接舉東突厥斯坦國旗

係屬於突厥人

真。新疆咪維吾爾 做乜鳩

希望下次多啲手足出席

一早block左 證明樓主係岩

攪支垃圾有咩為，為樣又害手足被捉，明都明槍班警無口實又吹你唔脹先最好

上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城

伐兵，伐城都無咩可能既話
專注伐謀，伐交成效應該最大

最重要係。。。。靜靜雞

係明刀明槍

up

你支持我 我又支援翻你
Connect全世界嘅野永遠work

blocked user
五毛認證 樓主啱

大春袋

東突厥

如果唔係冬至，應該更加多人撐場

大亞灣核電廠已經係人地度

Push but P

煲大港共打壓聲援維吾爾族集會

聖誕除夕再搞過

冬天嚟爆嘅話仲死， 咁啲核輻射咪可以隨風飄落嚟香港囉

-----------------
香港獨立，唯一出路

五毛都入黎反對
推爆佢

提都唔敢提新疆維吾爾族

連登仔成日以為發現新大陸咁春袋春袋

書見因仇錄？

@@

你當佢哋真係on99

係呀，你block 鳩曬讚好個四百幾個啦我地係沉默既大多數呀，on 鳩柒鳩

東突
圖博

啲春袋多撚到雞眼咁

寧願入台都唔獨立

其實我反而唔明琴日咁少人
明明東突厥斯坦係一個中共底下既人版
今之失敗 分分鐘我地下場同佢地一樣

香港政府發言人？即係邊個？唔夠膽講？

繼續搞。繼續大搞

算係反映緊政治醒覺嘅程度

敵疲我打

東突厥東突厥東突厥東突厥
吹咩

邊個係發言人

有人拆下一支國旗

共狗只需要搞你，唔使搞自己。

香港無工廠之後，核電係多餘。
青山發電廠已經常停機。

BTW, 發電廠燒煤係內地供，燒氣都係內地供。

仲夠膽話自己高度自治港人治港
人唔笑狗都吠

老實講，琴日維吾爾集會係多人版加泰集會，只係聲援對象唔同，希望香港人快啲覺醒

香港獨立

我想信就算打到九彩，主流媒體依然會focus返去回鶻呢個主題度。呢個就係話題嘅力量

入都要人地收你架。

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

維吾爾人維吾爾人維吾爾人維吾爾人維吾爾人維吾爾人維吾爾人維吾爾人維吾爾人維吾爾人維吾爾人

12.23 19:00 星火不息集會
愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

點解啲五毛次撚次都咁快留言，而且仲要一定係4、5、6樓

維吾爾、維吾爾

咪係成撚日春袋春袋悶唔悶啊和理非
諗下點解自己乜柒都做唔到先啦

推推

屌成日講春袋 尋日去嘅人一啲預備都冇，好似去普通集會錦 。口號又唔撚嗌，中後期淨係嗌香港獨立
我想問 你connect 咩撚野啊?

人地條Act明明就叫Uyghur Human Rights Policy Act維吾爾人權政策法

831

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

慣左，都話兄弟爬山，不分化不篤灰不割蓆，諗到做左先知效果

黃色經濟圈都係罷買藍店發展到邱騰華都屌鬼
眾籌賣報紙一樣，將香港擺上國際層面

我想問究竟中共同港共有幾多個春袋
依加就咁睇應該春袋長滿全身

無人理你，等我覆下你啦，清

p

自己開Post啦
心情唔好唔好再r我出post

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

根本係國際大春袋 香港人輕鬆得分項目
所以半年以來先搞極都搞唔成好多阻滯

個個外媒都播 而得港共國cctvb唔播 知咩事啦

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去大半年，大家既生活都過得好壓抑，好似見到有希望但係又唔知前路候點。有人或者係依大半年同父母嗌大交，同伴侶分手離婚，同朋友斷交，有人晚晚夜歸又或者有家歸不得，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！